- [] That only admin can reach admin pages and its api routes
- [] That only admin can reach admin/api resources
- [] Тесты начислений личных бонусов
    + [] Начисляются для бронзы
    + [] Начисляются для серебра
    + [] Начисляются для золота